(求FC) 華暉邨內部已改裝

推

港共政府死全家

哇屌

丘品新聞上埋樓影相

政府點兜今次

Cls

搏比人燒?

頭先D記者上哂去影

屌你老母政府成日害我地香港人

push

屌你老母死仆街政府

呢樣咁快手？
定一陰謀引毒蟲入香港！

熱水爐?

華暉邨？

係咪打錯字呀？